奥海城爱国爱港非常好，我是中国人！

为祖国喝采

奧海城真牛b
66666666

㕷們都是中国人

收到風
其實樓主反共

即係會路過呢到

G

你说什么

g持

我操，不要侮辱杜马女士

荃薪天地都轉登掛國旗唔知乜事

你支持大日本牀友

习总万岁

杜马女士是中日和平的象征

说得好

落西啦

你大和g 持者象徵

是雞

違反國旗法

是美人

希望奧海城可以永久保留呢個設計

有冇其他旗下商場都掛左？
冇嘅可能有暗示

老雞

有村g 話荃新天地都有